【性價比嚟講】 VW tiguan sport 1400cc 定 CX5 2500cc 好？

最近想換車，
Budget 300k左右，
兩部車都試過
cx5 好似科技野多啲？
但呢個價錢日本車又好似太貴
反觀tiguan 樣樣都唔差，仲有個大天窗

如果比著係你，你會點揀？

正皮：頂級版cx5
負皮：入門版歐洲車

suv係咪條件？

係呀！
最好有天窗
同後座要坐得舒服

咁Tiguan la cx5個天窗好細

睇左車未 Mazda有3個版本，26萬, 33萬同39萬
最平係2.0，之後兩架係2.5，頂級版有冷暖凳，透氣Nappa皮，天窗，Bose音響，本身睇緊GLC, Q5同NX都心郁郁，一坐入去個籠真心正，唔係好似日本車
買得SUV 老老豆豆1.4 我真係過唔到自己，講樣CX-5都好過Tiguan啦

Subaru Forester啦！
有天窗有真四驅，水平偈落雨夠安心
空間ok 天窗記得都大，
2.0係香港夠曬用，cvt都唔係太廢

我都覺得奇怪1.4點support到架suv但試揸完又覺得又幾ok喎

牌子黎講vw又好似好j過mazada

歐洲車...維修又貴，我爬文又見到啲巴打話天窗會滲水

所以真係唔知點揀好

都有睇過啊但小妹得162部車太man驚carry唔起

女司機咁可以睇下啲compact suv呀 ux200 gla都可

最平版好似無天窗？
車無天窗真係不會考慮

CX5
個樣襟睇好多

女人揸車

subaru 有eyesight 安全系統輔助好多野wor，
同級應該無乜

1.4 Turbo 扭力咪同2.5 NA差唔多點會support唔到

Branding 問題，講內籠 Mazda 係豪華過 VW

性價比呢架好高，30萬有找$2000，仲有埋四驅
但至衰今代冇左Turbo

最平版好似冇，你去showroom望下，我上個星期去佢3架都擺晒出嚟
仲有架CX-9

好似仲有個2.0版，係買就買2.0

cx9就貴啦 不過副偈大力好多

Turbo x 1.6計，1.4應該做到2.3na 表現

有無試清楚兩部車啲座位
張seat係個舒適度差好遠
呢兩部以舒適度計Tiguan好太多
Power大家差唔多但Tiguan 會慳油好多同牌費平啲

最重要係Turbo千零二千轉就俾到你
NA個扭力冇返三四千轉都黎唔到

真心推薦 subaru xv
4驅安全
CVT慳油
boxer engine低重心
28萬有埋個 eye西輔助系統
女司機岩晒

xv二十萬有找

廿萬係齋版，要艾西要再課金